國際特赦組織 最新報告指，香港警方在最近示威活動，行動採取了過多武力，程度接近虐待而且日益嚴重。

【#修例風波】據報 #國際特赦組織 最新報告指，香港警方在最近示威活動，行動採取了過多武力，程度接近虐待而且日益嚴重。

【新聞直播免費睇】
一click下載Now新聞App
＊設定Now News - 新聞FB專頁為「搶先看」

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海

Up

而家係咪應該推國際特赦組織果單同831兩單野 ，唔好再推fakenews 同鬼故

推

推上國際

推呀

文宣其實要大大力宣傳國際特赦組織講既野
因為佢係一個國際組織,可信性超級高!!!
一定要將國際特赦組織講出黎既事實話俾全世界人知道!!!

Tui

屌你老母 iphone熱門 仲多過革命

推啊屌
文宣咩都好

助攻美國

國際咀咆組織

呢個po俾藍絲洗晒版